★No IT】騰訊、阿里、美團 兩日市值蒸發1.98萬億，相當於10家 長和

「ATM」市值兩日蒸發兩萬億

監管加劇，加上資金輪動至舊經濟板塊，科網股連日急跌，騰訊（0700）、阿里（9988）和美團（3690）兩日已分別累跌11.5%、14.4%、19.2%，單計「ATM」三股，市值在兩日間一共蒸發1.98萬億元，相當於近10家長和（0001）

科技股這次洗倉，除了因為疫苗有曙光，觸發這次資金輪動，由新經濟股轉投舊經濟股外，更因為政府意欲出招打壓科技股壟斷情況。《反壟斷指南》共六章24條，當中涵蓋對於市場支配地位、不公平價格行為、低於成本銷售、限定交易、差別待遇（大數據殺熟）、搭售或附加不合理交易條件等行為的認定。此外，意見稿還特別提到VIE架構的經營者集中屬反壟斷審查範圍。

支那No IT

騰訊控股
阿里巴巴
美團
申洲國際
小米集團
京東集團
比亞迪股份
中芯國際
阿里健康

全部跌 7-14%

泡沫爆炸好出奇咩 要幾多萬億都有

恆生科技指數要黎把撚?

IT狗末日

有個國家好缺錢喎

本來就係水份

維尼好缺錢
呢d科技股白手套背後又係果紅官二代

我D美股爆升點算好收錢收到手軟

qq可以52週係$318
升到$633

跌 有咩問題